珍奶 x 拉麵？台灣高雄拉麵店推台日混血珍珠拉麵

珍珠奶茶是台灣知名的地道飲品，近年珍珠奶茶熱潮更擴散至日本和歐美地區。最近台灣高雄「極道ラーメン」拉麵店，更在 Facebook 專頁內宣傳新推出的「台日混血珍珠拉麵」，將台灣飲品和日本麵食精髓來個 Crossover！

根據店方的描述，「台日混血珍珠拉麵」以「鮮奶茶的圓潤口感做為湯底，配上珍珠もちもちの新食感，就此誕生顛覆你的想像！珍奶也可以這·樣·吃—」作為賣點。從店方提供的食物相片中，可見該拉麵上擺放了日式叉燒、蔥花、竹荀、溏心蛋和海苔等常見拉麵配料，再於拉麵中央放置了大量珍珠。為了配合拉麵的味道，珍珠是特製的鹹味珍珠。「台日混血珍珠拉麵」在 11 月 2 日開售後，在開店 2 小時內已售罄，反應熱烈。
==========================
好想試呀！

屌，你食埋我個份，又咸又甜

珍珠鹹嫁！

奶茶又係鹹?

東南亞有鹹ga奶茶
落鹽ga

佢話取奶茶嘅口感 無話包甜味

淨係珍珠都半粒鐘

想嘔。。